想買條軍綠色jogger，求筆直

Budget 500以下

求推介*

你答左自己啦想點呀

樓主 完

500以下

就500以下

咁都有得笑

AEO

好on9

求筆直

留名屌你老母

心諗係乞人比錢佢買褲

笑到gap gap 聲

最衰無pm 想介紹條俾樓主

見到Post名求筆直都覺得怪怪地咁
點知入到黎仲好笑

咁on9買條u記算啦